九龍城紅土tg unlocked!

喺黃埔

私家路放。。好波

條女咁短裙

踢入中資atm ?

又放？

過咗四個月先開第一波

咩事 唔見有live

係喎呢條私家路來

土瓜灣深藍區，暫時安然無恙

當誠哥冇到

食屎狗
仲諗住可以力保不失

18區仲有咩區未unlock

上水好似無tg

離島

青衣, 東涌, 柴灣, 油塘, 藍田, 九龍塘, 山頂, 離島, 粉嶺, 上水

筲箕灣

李家之城淪陷

土瓜灣都未啦 當左黃埔係土瓜灣?

淺水灣,清水灣,半山,九龍塘幾時去呢D地方放呀

同區。。大家都係九龍城

光復上水冇

冇
只有噴pepper

離島同北區

九龍城呢

呢個post真係睇得出好多人連18區係邊18區都未知，見到d淺水灣筲箕灣都當係1個區，仲話光復香港

西貢有?

18區呀

私家路黎喎

柴灣有

將軍澳咪西貢區

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

唉，時事台質素係咁

做咩將土瓜灣割出九龍城區

上水係區？

bingo

柴灣狗竇放過tg

荃灣tg飄過去青衣計唔計？

上水係北區，北區未中，好心你班連燈仔睇多d香港地圖啦，連18區係邊18區，區內有咩地方都未搞清楚

嗰陣冇咁癲

屌你老母呢到除左離島，其他地方都係18區之下嘅地方

南區幾時開齋㗎

有片睇

咁多藥房，你懂的。

有一晚唔知點解香港仔出咗

18區開花，香港仔海旁道放過

香港仔咪開咗齋囉

入面住左唔少OU大陸閪

之前冇咩

成個九龍城區應該無

次次講18區都有人答青衣
其實葵「青」區個「青」就係青衣

不幸之中大幸
如果個陣上水有今時今日咁癲
真係好多手足會出事(地勢難搞)

離島得機場東涌有機會
好期待機場出真．攬炒

yes, it's first time ....

青衣

光復紅土個次都冇？

有無得統計邊個區食得最多
個人估計第一係中西區

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

十八區：
中西區 · 灣仔區 · 東區 · 南區
黃大仙區 · 觀塘區
油尖旺區 · 深水埗區 · 九龍城區
北區 · 大埔區 · 沙田區 · 西貢區
荃灣區 · 屯門區 · 元朗區 · 葵青區 · 離島區

無
去到太子先有

中西有政總 點同
唔計政總 沙田 黃大仙 元朗（包天水圍）應該可以爭第一

又一個地理盲

誠哥頭上動土

葵青雖然有放，不過全部都係葵芳，青衣仲係平行時空，深藍地方

北區人表示憤怒

九龍塘有得諗 其他戈留返比當地居民

離島-東涌, 北區-上水,其實解鎖唔難

屌....

上水粉嶺無放過tg咩？

鰂魚涌